有冇人未訓？入嚟傾下計

冇野傾

做咩仲唔訓

仲唔訓

冇女

好多嘢諗

例如？分享下吧

唔訓？

有我

睇書睇到悶。入黎R水吹

冇女朋友

不過呢到好靜

有咩傾

做緊咩?

你係咪靚仔

好撚樣衰

冇呀，今日過成點？

無聊咁睇緊YouTube

做咩仲唔訓，聽朝唔洗番I?

未訓

有